[Kpop] 韓國淫團Stellar解散

好可惜啊 我覺得佢地樣唔差又有實力D歌都幾好聽, 但係公司迫佢地跳鹽濕舞仲要紅唔起

Stellar昨天在首爾舉辦粉絲見面會，連已經退隊的前成員佳英、田律也都到場了，但大家要告訴粉絲的，卻是解散這個消息...... 齊聚一堂居然是為了告別，真的太心酸了T^T

Stellar 2011年出道，因為由神話Eric擔任培訓，Stellar還曾被媒體稱為「Eric的女團」！

發佈首張單曲《Rocket Girl》，初始成員是利瑟、趙雅、佳英和田律，當時還是跟性感沒什麼關係的未來風、叛逆風：

有興趣的可以看這支MV，應該跟大家印象裡的「性感女團Stellar」蠻有差距感：

但2013年Eric合約到期離開公司後，Stellar也換了製作人，畫風漸漸變得性感性感再性感......

（圖源：《vibrato》專輯封面）

（圖源：《Sting》宣傳圖）

尤其是2014年發表的歌曲《Marionette》，堪比情趣內衣的服裝、摸臀部和M字開腿等惹火的舞姿一度引起很多人討論，但實際上歌曲本身很好聽啊！ 不知道為什麼公司一定要給這麼大尺度的編舞，讓成員們的公眾形象也很受影響T^T

成員們也很苦惱，2015年出演MBC紀實節目《People is Good（사람이 좋다）》時就曾表露過對大尺度表演的無奈和抗拒：「我們不是那樣的人，卻被看做是那樣，覺得很可怕。 而且覺得如果就這樣結束了，會更可怕。 」

「但即使這樣也希望大家至少看MV時能聽到我們的歌，如果覺得好聽，也許還會再找來聽。 」其實成員們也只是想給大家聽到自己的音樂而已啊，卻被誤會是「奇怪的孩子」，還被打上「成人愛豆」的標籤......

成員孝恩說：「不敢給（爸媽）看MV，只給他們看了編舞的影片，然後媽媽就默默回房間了。 」

嗯...... 大家不妨設想一下，如果自己作為媽媽看到女兒跳的舞是這樣，會是什麼心情：

當時還在隊內的佳英還說：「到了20代中段還在向家裡要錢，感覺很抱歉。 很想快點變好，但卻給家人帶來了更大的傷害。 」佳英的父母也難過地說：「（佳英）很努力在練習，結果卻被別人做不好的議論，覺得很心痛。 」

經過幾度成員變更，2017年6月發行最後一張專輯《Stellar Into The World》時，成員是佳英、田律、敏熙、孝恩和昭瑛5人，畫風又變回了純美！ 但是，佳英和田律緊接著就在8月合約期滿退團了：

也許最終還是遇到了無法克服的難關，現有成員與公司合約到期後，也紛紛決定不再續約，Stellar這個組合終於徹底宣告解散了。 所屬社的包裝手法一直受到很多人詬病，也許成員們離開之後能找到更好的歸屬，即使不做明星了，也希望她們有美好的未來啊！ 這段時間真的辛苦了，感謝妳們一直以來的努力~

（圖源：Stellar FB，《People is Good》節目截圖）

有一排成日loop呢首歌, 真系巧巧聽

玩性感玩到over咗

淨係識marionette

跟錯老細

我都係

不嬲覺得個首mariotte淫歌其實幾好聽
被逼做淫西都幾慘

太性感咪變cheap
不過呢d團都係比娛樂大亨玩下女

解放左好耐啦

首歌好聽但編舞太過火, D人完全忽略左首歌, 淨係focus係D舞度

篇文睇到我咸左 覺得佢地好慘

呢首從良歌都巧巧聽 佢地其實唔行淫團路線扮下清純都得

係

之前黎西九龍跳D咁既舞, 唔知D師奶見到會有咩感覺

D人淨係想睇佢地點樣淫賤，點樣搏屌
行清純冇人睇

唔係掛,
本身唔追KPOP,但最鍾意J佢地嘅黑絲舞
無啦無啦

我覺得過左火反而唔好J，另佢地又唔算後生

當年果條mv真係好撚爆

姐係冇得再j minhee

百貨應百客,可能你覺得好J果D我睇都費事

hurt到師兄添唔好意思

大家咁話

我覺得個MV入面啲dancers仲好J

果套衫, 你搵港女zip pad都好睇

dancer果套黑衫仲淫

係街睇mv睇到扯左

仲記得佢上過世界100位最top美女個榜
佢平時咁少曝光都唔知點生活

mask vibrato都勁正

好鍾意佢地 佢地轉型之後其實首首都好良心製作 除左垃圾fool sting真係世界級好聽

勉強無幸福
解散好合理

起碼比人記得係第一淫團啊，好多團解散左都無人知

其實14-16年好多隊都轉哂少布跳淫舞
但最後走得遠既都冇幾隊

好撚淫啊 幾時拍av

又大波又靚
可惜

明明好正
臨尾兩次cb都ok，加左人無耐咁就散
就算走左佳英都諗住繼續睇佢地咁就就散左

我第一次睇MV睇到眼都唔眨

有幾淫
人地美國Beyonce同Britney有時都差唔多

仲有冇人記得有團叫4L？佢地啲舞仲癲

唔知佢地係咪全部都學過晒AutoCAd呢

加左兩個人入黎唔夠一年就散左係咪玩佢地

咪係兔仔牙明明好得意

佢地首take it all超好聽！

Sting
Vibrato
Study
Crying
Mask

睇返Study個MV覺得佢地都幾可愛丫 點解要迫佢地變淫團

係可愛, 不過髮型唔掂